刚刚，胡锡进抵达香港交流，采访。

有無人想同佢交流下？

係咪想起機場親自比人執一鑊

可能